{
  "id_query": "24853445",
  "total": 16220,
  "total_current": 200,
  "max_score": 71.792206,
  "origin_question": "Đang onl fb má tự tắt nguồn khởi động lại là sao ạt ?? Có hư gì k",
  "hits": [
    {
      "score": 33.671562,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.580208,
      "id": "25727370",
      "field_search": "question",
      "question": "May đang dùng binh thường lâu lâu bị cúp nguồn rồi tự khởi động lại là có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.0097,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.460274,
      "id": "31026697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao iphone 6 đang xài máy tự tắt và tự khởi động lại ạ",
      "answer": "Chào chị,Với lỗi này thì chị vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó chị khởi động lại máy xem có được chưa chị nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của chị trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, chị có thể yên tâm!Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.02523,
      "id": "31209563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mấy ngày trở lại đây xảy ra hiện tượng là đang xài tự nhiên đứng máy tắt nguồn tự khởi động lại, nhờ QTV giải thích cho e",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể phần mềm máy anh đã có vấn đề rồi nên anh vui lòng khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . anh lưu ý là khôi phục mặc định sẽ làm mất toàn bộ dữ liệu của anh và anh phải nhớ tài khoản iCloud của anh khi được yêu cầu anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.634405,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.277727,
      "id": "25738419",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy tự tắt nguồn rồi tự động mở lại hoài vậy ai?",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.826365,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao ip6 e mới mua bên tgdd mà hay tự tắt nguồn khởi động lại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao lưu ý trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.655674,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.125547,
      "id": "32824473",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e đang chơi rk tự nhiên hần khởi động lại là rg hè",
      "answer": "Chào bạn,Dạ xin lỗi mình chưa hiểu ý của bạn ạ ; bạn chơi game nào cũng bị hay bị trên 1 game thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.029322,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.719389,
      "id": "29342869",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mình sao callll meassenger và Zalo k nghe ngta nói  mặc dù tắt nguồn khởi động rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.68545,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.518322,
      "id": "28907498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình đang dùng thì nó cứ tự khởi động lại là bị sao vậy ạ. Hôm qua vs hôm nay là 2 lần r",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu đã cập nhật iOS 11 bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem máy có bị chai Pin nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.170177,
      "id": "21654627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, đt tự động tắt nguồn và mở nguồn lại vẫn kg lên. Mong được giúp",
      "answer": "Chào chị NgọcVâng trường hợp này chị kiểm tra giúp em nhấn giữ đồng thời Nguồn và Home trong khoảng 15s xem máy có khởi động lên không ạ. Nếu vẫn chưa lên chị cắm sạc khoảng 30 phút sau và bật nguồn lại chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.728373,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.070753,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.94881,
      "id": "30474618",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang xem phim màn hình tự nhiên tắt là sao,lúc xem phim thì máy đang hoạt động thì màn hình phải sáng sao xem lúc tự nhiên tắt tối thui",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.818785,
      "id": "24754015",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình mấy hôm nay toàn tự động khởi động lại",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn hãy vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Đặt lại Tất cả cài đặt , sau đó bạn khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.767162,
      "id": "26690922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hệ điều hành ios 11.3  có bị lỗi gì ko mà mình cập nhật về xong sử dụng mà máy tự tắt và khởi động lại. Trường hợp khởi động lại xảy ra thường xuyên trong ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và IOS 11.3 mình kiểm tra thì không bị lỗi như trên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.696882,
      "id": "25496621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang coi youtube máy tự dưng tắt nguồn hoài vậy .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng Youtube và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.043495,
      "id": "21409905",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bật nguồn lên quả táo rồi lại tự tắt là sao Hỗ trợ với ip6",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể cắm sạc vào máy, sau đó nhấn giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy lên lại quả táo cho máy tự khởi động lại xem có khắc phục được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.905514,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.885445,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.870998,
      "id": "21462807",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang dùng bình thường cứ khoảng 5-10 phút thì máy cứ tự khởi động lại.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.776695,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.630295,
      "id": "17935259",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi mà tự nhiên sập nguồn là bị sao v ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và có thông tin chính xác anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.618359,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.608461,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.528086,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.273321,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình tự khởi động lại, giờ màn hình cứ hiện màn hình trắng và logo táo mà k lên được là sao ta?",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.160824,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.097626,
      "id": "28211162",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em dùng chiếc iphone 6 khi đang lướt facebook thì máy đứng lại và tự khởi động máy lại là sao ạ máy bị liên tục 2 lần ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.03509,
      "id": "29041931",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động chỉnh ánh sáng làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn muốn nói tới độ sáng tự động, bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> trợ năng> thích nghi màn hình> độ sáng tự động> tắt bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.978643,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.958815,
      "id": "21857743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của tôi mua ở TGD Đ Tứ Kỳ. Bây giờ thỉnh thoảng tự nhiên máy tắt, tự khởi động lại. Tối nay cũng vậy và lại có thêm hình ảnh này. Xin hỏi nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.942287,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.939465,
      "id": "26287307",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi là e đang xài 6 plus mới nâng cấp lên ios 11.3 mà sao bị khởi động lại hoài là sao ạ",
      "answer": "@Đức: hỏi mà k trả lời là sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86038,
      "id": "21497081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc iPhone 6 bản 32g của mình mới mua được 4 tháng cũng chưa rơi rớt, móp méo j vậy mà 2 hôm nay nó cứ tự tắt nguồn rồi khởi động lại. Vậy đt của mình đang bị lỗi j? Cách khắc phục nó ra sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.823992,
      "id": "19730174",
      "field_search": "question",
      "question": "Vs k có cái khởi động lại máy ak qtv,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.748333,
      "id": "21629054",
      "field_search": "question",
      "question": "xui quá, mua xài đc 5 tháng máy tự động tắt nguồn bật hoài k lên, đem đj bảo hành 3 ngày chưa thấy báo lại",
      "answer": "Chào anh, Thông thường bên em sẽ hỗ trợ thông báo tình trạng máy của anh sau khi anh gửi bảo hành khoảng từ 3-5 ngày nên anh vui lòng chờ thêm ít hôm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.5494,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã tắt máy đi khởi động lại vẫn k mở đk 4g mặc dù đã bật",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng để các bạn kiểm tra tình trạng sim đã đăng kí gói cước 4G chưa, sim bạn có đang là sim 4G không và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.45479,
      "id": "21182761",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua hôm qua iphone6 đang sạc bin tự nhiên tắt nguồn ad ad ơi",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.367477,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.323015,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281712,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.244566,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220013,
      "id": "21031294",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi dt ip se của e dạo này hay tắc nguồn khởi động lại mà mỏi lần tắc nguồn màng hình nó bị sọc là sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.104462,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.088741,
      "id": "23207431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điện thoại tôi lúc sài nó lại khởi động lại máy.  Không biết đây là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể trong quá trình sử dụng máy bị quá tải nên khởi động lại, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.007994,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.894157,
      "id": "21174019",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pin còn 40% đang bình thường thì tự nhiên sập nguồn,khởi động mấy lần mà vẫn k lên.Cho mình hỏi có cách nào giải quyết đc k ạ(máy iphone6 plus ạ ).Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cắm sạc khoảng 30 phút rồi mở nguồn xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.823143,
      "id": "25363507",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao vào facebook bị văg ra là sao qtv,lâu lâu lại tự độg khởi độg máy lại",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.785994,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.74911,
      "id": "29332330",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 4 tháng ở tgdd. mà sao thời gian gần đây nó thỉnh thoảng cứ tự động tắt nguồn và tự khởi động lại. mh đã làm mọi cách như khôi phục lại từ đầu mà vẫn kg đc. mong qtv giúp đỡ. vì mh ở xa tgdd nên kg mang ra để hỏi đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật máy lên bản IOS mới nhất rồi thử lại xem sao bạn nhé, khi dùng máy bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm thường xuyên để máy chạy mượt và ổn tránh tình trạng này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.623627,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.569822,
      "id": "25820982",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này thi thoảng bị tự khởi động lại giờ phải khắc phục như nào ạ em đang dùng ios 11  2 6",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy để tránh máy bị tràn ram xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.484127,
      "id": "23458636",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 sao mở wifi xog tắt rồi. Đi chỗ khác có wifi cái tự động mở wifi lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là chức năng của iOS 11 , khi bạn tắt Wifi bằng thanh công cụ vuốt từ dưới lên là chỉ ngắt kết nối với mạng Wifi hiện tại chứ chưa tắt Wifi hẳn , khi điện thoại bạn ở trong vùng phủ sóng mạng Wifi khác điện thoại sẽ tự kết nối lại .Muốn tắt hẳn Wifi bạn phải vào Cài đặt > tắt Wifi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.478674,
      "id": "25658021",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em mới mua được 1 tuần mà điện thoại của em đang sử dụng thì tự nhiên cúp nguồn và tự khởi động lại em mở nhạc thì ko có tiếng mặc dù đã bậc âm thanh sau đó em cúp nguồn bỗng dưng điện thoại đứng máy và ko cúp được ă",
      "answer": "@Nguyễn Thị Bích Phương:ip6 nha và còn tình trạng đứng máy nữa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.264397,
      "id": "25999467",
      "field_search": "question",
      "question": "E onl fb 15p mất  6% vậy là bình thuong hay sao. Iphone 6 này",
      "answer": "@Yến: 15p 6% mà máy nóng nua đó ạ mac du chi onl fb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02015,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.988485,
      "id": "19843715",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 cua e no còn 30% pin ma nó tự tắt nguồn là bi sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do khi đó máy chạy nhiều ứng dụng ngầm và còn nhiều kết nối nên máy không đủ pin để duy trì hoạt động và tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.962629,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.949761,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.893443,
      "id": "25303944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lên ios11.3 beta dc 1 ngày thì cứ bị tự khởi động lại, có cach khắc phục j ko",
      "answer": "Chào bạn,Đây là bản beta nên chưa thực sự ổn định bạn nha. Để ổn định hơn thì bạn vui lòng quay về iOS 11.2.5 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.850758,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.765565,
      "id": "27196150",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua 2 ngày ở liên Tỉnh 5 P5, Q8 HCM, a Thương nhiệt tình, tận tình. Cấu hình thì cũng ổn nhưng cảm biến vân tay hơi chậm và tự dưng đang sử dụng mất phím home, phải tắt máy khởi động lại mới có, ko biết có vấn đề gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến vân tay trên máy là cảm biến vân tay thế hệ đầu nên sẽ không được nhạy so với các điện thoại sau này, về phím home của máy thì do phím home là phím vật lý nên nó sẽ không mất đi đâu ạ, bạn nhấn phím home mà phím không phản hồi hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7564335,
      "id": "29730454",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt iphone ở thế giới di động. Hnay máy tứ dưng báo mất sóng. E tắt máy đi khởi động lại thì nó hiện 1% pin sau đó hiện 87% đây là lỗi gì. E mang tới có đc đổi máy khác k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.742153,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.643595,
      "id": "29031013",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình tự nhiên mở nhạc không có tiêng mình tắt nguồn mở lại vẫn không có. Phải làm nn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bấm phím âm lượng bên hông máy xem có tiếng không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641486,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.637352,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài ip6, sạc pin tới 94 pin ko tăng thêm nữa dù có hiển thị đang sạc, tắt nguồn khởi động lại thì pin 96%. Xài cỡ 10\" vẫn hiển thị 96%, trong cài đặt không xem đc thời gian dùng pin..có cách nào khắc phục không ạ?",
      "answer": "@Hoa trường hợp này là do pin trục trặc hay do là do lỗi của phần mềm ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621153,
      "id": "21192307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 khởi động nhiều có bị gì không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 khởi động lại nhiều lần cũng không bị gì đâu anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.602143,
      "id": "20165953",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k vào đc fb là sao z , mỗi lần đăng nhập đều k có kết nối internet, trong khi đó mạng rất mạnh, có 1 QTV bảo là phải quên mạng đi khởi động máy lại rồi đăng nhập lại mình có thử làm nhưng chỉ sau 3 ngày là nó lại báo k có kết nối internet, bị mấy tháng rồi, có cách nào giúp mình k z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi xem có khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501316,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297541,
      "id": "20387088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,khi mình vào fb hoặc vào trang w đọc báo sao những clip lại tự chạy vậy...mình muốn vào wifi hay dữ liệu di động mà vào fb những clip đó ko tự chạy đc ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vào Facebook > Cài đặt > 3 gạch > Cài đặt tài khoản > Video và hình ảnh > Mục tự động phát > chọn không bao giờ tự động phát video nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.277341,
      "id": "22327228",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình sao vào messenger k Dc mình đã tắt máy và khởi động lại vào xoá mes cài lại kuon vào chứ xoay hoài . Còn oppo f3 của mẹ mình vào Dc dùng chung wifii luôn @ bị gì r ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.234813,
      "id": "25531238",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11.3 beta3 bị lỗi mesenger vào chưa dc 5 phút tự khởi động lại, có cách nào hạ xuống 11.2.6 ko add",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes trên máy tính Restore lại điện thoại với bản firmware 11.2.6 tải về máy tính bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231241,
      "id": "19642318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi máy e là 4s đang ở 8.2 bây h có bản cập nhật lên 9.3.5. Vậy khi nâng xog khởi động lại máy có yêu cầu nhập icloud k .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật thì sẽ lên được IOS 9.3.5 nha bạn và máy sẽ yêu cầu nhập lại iCloud trên máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.216782,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 của e đang xem youtube rồi tự tắt màn hình là sao v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Có thế là ứng dụng Youtube đã bị lỗi, nên bạn giúp mình xóa ứng dụng này đi. Rồi bạn vào cửa hàng, tải lại phiên bản mới hơn cho ứng dụng xem có được không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0425415,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.028248,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856831,
      "id": "25287042",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao dt mới mua mà khi đang sử dụng bị tắt nguồn v ạ",
      "answer": "@Lê Duy: lót dép hóng, em cũng bị như bác, mới mua 5 bữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.803986,
      "id": "24934286",
      "field_search": "question",
      "question": "đt tôi mua chưa đc tháng vào fb luc được lúc kg có lúc tự động tăng độ sáng màn hình.và tự bật bluetoth nay muốn đổi lại có đc không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > tắt là không còn tự điều chỉnh độ sáng màn hình nữa , bạn vào cài đặt > Bluetooth > tắt là không tự bật Bluetooth nữa .Với Facebook bạn gỡ ứng dụng này ra và cài đặt lại , khi dùng bạn kết nối mạng mạnh là dùng bluetooth tốt nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.786954,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,mình đang dùng iphone 6 10.3.3,mình để chế độ khoá màn hình tự động là 30 giây,nhưng đang xem khoảng 8 giây là màn tự tối kiểu như chuẩn bị khoá,lúc đó mình bấm vào ko đc phải ấn nút nguồn bật lại mới đc thế là do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749833,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.731232,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh tắt nguồn rồi sạc là máy tự bật lại , nhưng cắm sạc rồi thì tắt đc nguồn nhưng ko thấy báo là đang sạc cũng ko hiển thì j cả , Qtv kiểm tra xem đây la mặc định của máy hay la do lỗi j ah , mong qtv tư vấn sớm thankyou . Ip6 32G nhé",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy chứ máy không bị lỗi nên bạn có thể yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701359,
      "id": "26789475",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi onl fb, hoặc tắt điện thoại vẫn để mạng mà Zalo có tin nhắn điện thoại không Thông báo z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn Zalo > bật hết thông báo lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.676159,
      "id": "28329816",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone vào youtube mp3 xem thì bị tắt nguồn là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên xem được không.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6620455,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.623139,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51733,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497065,
      "id": "29954326",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua sản phẩm 6-32g thì thoảng máy lại tự khởi động lại vậy bạn , tôi mua mới lạ quá.sdt của tôi xxxx284928 thành",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.454804,
      "id": "31263302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 6 e sao mỗi lần tắt nguồn máy..  Là khog thể kết nóii lại dk vs WiFi..  E thử kết nối mà k dk",
      "answer": "Chào anh , Dạ có thể mạng Wifi này quá xa nơi anh ở , Wifi này đổi mật khẩu khác rồi hoặc mạng Wifi này có quá nhiều người dùng nên không kết nối được .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh hơn xem được không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427731,
      "id": "25295122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao thoát ra màn hình zing MP3 đang nghe cũng tự tắt vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.403896,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.229551,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.227084,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.199783,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là làm thế nào để tắt chế độ màn hình sáng tự động? Mình muốn mang hình sáng một mưca cố định nhưng khi đưa máy ra trước đèn thì nó lại tự động sáng lên?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > tắt độ sáng tự động là được nhé, Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159363,
      "id": "29836915",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Shop. E đang dùng Iphone 6 pb 11.4.1. Phần thích nghi màn hình - độ sáng tự động sao không còn bật tắt được nữa thế ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh bật tắt phần này không được thì máy có lỗi như thế nào vậy, để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124486,
      "id": "25272472",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dang nghe zing MP3 thoát ra màn hình chính lại tự tắt vậy",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên bạn hãy thử khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.119711,
      "id": "31959353",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e  đánh liên quân. Bị tình trạng tự thoát trận đấu giăng ra ngoài màn hình chính lun. Phải khởi động game lại vò vô lại trận đấu nhưng được chút củng giăng ra nửa là sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.107441,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.090745,
      "id": "17972363",
      "field_search": "question",
      "question": "may minh moi mua ve ; bam vô cài đặt xong máy tự tắt nguồn r mình mở nguồn lên ; máy chỉ hiển thị màn hình trắng với táo và đang chạy % , vay phải xử lí lam sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6 có thể máy đang tiến hành nâng cấp hệ điều hành, trường hợp này bạn vui lòng chờ đợi khoảng 30 phút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082897,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.045649,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960016,
      "id": "21826519",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua iPhone 6 ở TG D Đ Tứ Kỳ được hơn 1 năm. Mấy hôm nay khi tải và cài đặt trò cờ tướng, khi chơi có lúc máy tự tắt, mãi mới khởi động được. Xin anh em cho biết nguyên nhân là gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.919105,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.91601,
      "id": "26451117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng mấy tháng mà tự động xuống xuống pin là bị gì ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là bình thường do khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895083,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894692,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.850359,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.802963,
      "id": "29865827",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e hay bị là báo k có sim là sao hả? Tắt máy tháo ra gắn lại là bình thường",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể sim của anh đã bị lỗi, anh vui lòng tắt nguồn máy và thử lắp một thẻ sim khác vào kiểm tra xem có bị tình trạng trên không anh nhé. ]Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7305565,
      "id": "21696543",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động điều chỉnh độ sáng trên ios11 bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.705945,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649563,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.595082,
      "id": "20853619",
      "field_search": "question",
      "question": "dán mặt sau iphone có bị hư hỏng gì k",
      "answer": "Chào anh,Anh dán miếng dán mặt lưng cho iPhone thì cũng không bị hư hỏng gì đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.591722,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.576263,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.534059,
      "id": "23393638",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi tắt nguồn di rồi sac thì máy có thông báo là đang sạc k ạ ? E thấy màn hìn tối om. Không như adroi",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khi tắt nguồn > cắm sạc thì máy sẽ tự động khởi động lại máy nha bạn. Bạn thử nhấn nút nguồn xem máy có hoạt động bình thường không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514735,
      "id": "24764848",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 của mình có hiện tượng tự sập nguồn vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502956,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.493367,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.493126,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.473715,
      "id": "31421487",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tí ạ đang sạc pin được 10% và xem youtube mà tự sụp nguồn là bị lỗi gì ạ lúc đó máy nóng tầm 37 độ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này xảy ra thường xuyên không vậy ạ, lưu ý thêm là khi pin dưới 15% là anh nên cắm sạc cho máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.444596,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luôn tắt nguồn máy khi đi ngủ và mở lại vào hôm sao..vay co ảnh hưởng j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.425805,
      "id": "23633558",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự nhiên đang sài nó tắt rồi hiện lên màng khoá là bị như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy gặp tình trạng xung đột ứng dụng vì dùng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên có hiện tượng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.378588,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.333715,
      "id": "20695785",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy htường xuyên mất tiếng chuông, nhưng khi tắt nguồn  thị lại ok trở lại",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé, Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.332681,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.32841,
      "id": "21033917",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi s đt e đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây xem máy có khởi động lại sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.23699,
      "id": "20962793",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại đã bật chức năng dữ liệu di động và chọn LTE rồi mà sao ko vào đc mạng?? Mặc dù đã khởi động lại nhiều lần rồi ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn kiểm tra giúp mình tài khoản SIM và dữ liệu dung lượng tốc độ cao xem còn không bạn nha. Hoặc bạn thử lắp SIM khác vào và kiểm tra xem truy cập mạng bình thường không nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234937,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229381,
      "id": "25980504",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g 2017 sao mở wf thi xài được còn màn hình khoá tắt la k co wf z ad. đang nt fb,zl màn hình tắt la coi như hk có vô mạng dc lun. ad giup với",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223087,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215599,
      "id": "21743568",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chế độ tiết kiệm dữ liệu ko ạ? Mỗi lần vào fbook là các video tự động chạy làm hao tốn dữ liệu. Làm sao tắt đc ạ?",
      "answer": "Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là đối với phần này thì không tắt được nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.212218,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, thỉnh thoảng ip6 của e bị mất tiếng, phải khởi động lại thì mới có tiếng. như vậy là lỗi bình thường  hay sao hả ad",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì theo em sản phẩm anh có lỗi đó  anh nhé. Anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để kĩ thuật bên em kiểm tra và hỗ trợ đồng thời có hướng xử lý giúp mình, và  trong trường hợp máy mình mua tại Thegioididong.com nếu cần thiết bên em sẽ chuyển máy về hãng kiểm tra giúp mình ạ. Vì chỉ có cầm máy trực tiếp thì bên em mới biết được chính xác máy gặp vấn đề gì, và có hướng xử lý triệt để giúp anh được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.189131,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.151765,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.144673,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118761,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.099284,
      "id": "21465507",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã đỗi máy 1 lần ví nóng máy do sạc mở nguổn k lên . hôm nay đang bấm em nó đơ luôn đem vào tgdd thì bảo chắc hư luôn rồi đó màn hình gì ấy cón ảnh nhân viện kia bảo khởi động lại đc rồi  .. có ai như mình kh . hơi bị hoang mang . nhân viên nhiệt rtinh2 ok",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình hiện tại máy của bạn đã sử dụng bình thường trở lại chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.012801,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9952135,
      "id": "28515144",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt chế độ tự động cập nhật facebook lm như nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > chọn Tắt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.986332,
      "id": "21034073",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi s đt của em đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này có thể máy tràn bộ nhớ Ram bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây kiểm tra xem máy có lên nguồn và sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.948484,
      "id": "17972270",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv oi !! may minh moi mua ve , bam vô cài đặt , x0ng máy tự tắt nguồn , mìn mở lại nguồn ; r máy hiển thị màn hình trắng với táo ; gio lam s đây qtv",
      "answer": "Chào chị Yến,Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra giúp chị nha. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.938105,
      "id": "22043595",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao e mr mua máy sony xperia xa dual utral f3216 mag về nhà thỳ cứ cài đặt  là nó lại về như lúc ở trên kệ của tgdđ tắt màn hình bật lên là nó cứ bật hết blutooth vr nc mạng độ sáng full là sao. Đã khởi động lại nhưng vẫn k đc.  K xoay ngag đc màn hình cho dù để chế độ rồi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.915154,
      "id": "26648823",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là sao e vào mess gửi ảnh hệ thống toàn báo lỗi ko thể gửi ảnh..e khởi động lại ko đk..xoá mess tải lại vẫn ko đk",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Messenger đang gặp một số trục trặc nên không gửi được hình ảnh bạn nha, đây là tình trạng chung và hiện tại bạn vui lòng chờ Facebook sửa lỗi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.901854,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.835447,
      "id": "20430668",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy vô meseger mak kích chụp camera xog gửi ảnh nó vô chậm lắm mih đã khởi động lại rồi mak vẫn bị là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng đó và cài đặt lại xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.816107,
      "id": "24670970",
      "field_search": "question",
      "question": "Wifi tự độg bật lm sao để tắt v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.787964,
      "id": "21909937",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua ip6 32gb mà e vào messeger k đk vào rồi tự động nó thoát ra là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do Messenger đang bị lỗi Server nên bạn giúp mình truy cập vào khoảng thời gian khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.779765,
      "id": "26682489",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi vì sao mình cập nhật phần mềm 11.3 cho máy ip 6s 16g mà máy đơ rồi tự khởi động lại rất nhiều lần? Mong bạn có câu trả lời sớm. Cám ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nhấn và giữ Nguồn và Home cho đến khi máy khởi động lại xuất hiện Logo quả táo thì bạn không nhấn nữa và đợi máy khôi phục cài đặt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76019,
      "id": "29880347",
      "field_search": "question",
      "question": "E sữ dụq còn 85% tắt nguồn mở lại lên 100% un ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu máy anh sử dụng đã lâu thì do máy bị tình trạng Pin ảo anh nha . Anh sử dụng cạn Pin của máy và sạc đầy lại xem còn tình trạng đó nữa không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.758067,
      "id": "18530959",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nghe nhạc ẩn trên youtube bằng safari k đc. Mặc dù đã khởi động máy rồi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình  có phải bạn muốn nghe nhạc Youtube khi khóa máy phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.735199,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.727106,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.712747,
      "id": "22296120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao siri giọng nói à. Mình tắt mạng wjfj không nói dc nua là sao. Bật mạng thì nói siri dc. Tắt mạng lại k dc",
      "answer": "Chào bạn, Siri cần có kết nối mạng mới hoạt động được bạn nhé. Để dùng bạn bật mạng để dùng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6691475,
      "id": "18350094",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mới mua  dùng lắm lúc  sao xem video trên youtube vs mấy trang wed xem phim mà k xem đc mà tắt nguồn đi bặt lại thù xem đc trường hợp này là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do tín hiệu wifi không được ổn định, bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64875,
      "id": "27812122",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ạ lúc em vào game PUBG MONILE thì nó bị đơ bấm gì cx không được 10p sau tắt nguồn xong thì bình thường trở lại không biết máy em đang bị lỗi gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do máy bị lỗi xung đột với game nên bạn thử gỡ bỏ game đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nếu vẫn còn bị lỗi thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn ạ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.642825,
      "id": "17830332",
      "field_search": "question",
      "question": "lam sao để tắt rung khi tin nhắn đến trên fb mesage vay?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào ứng dụng Messenger > góc bên trái trên cùng có cái biểu tượng avatar của mình > thông báo thông báo trong messenger > rung > tắt bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.626299,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529184,
      "id": "20569577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB của e tự nhiên đang sạc tắt nguồn, e phải ấn cùng lúc phím home với nguồn một hồi mới lên. Cho e hỏi phải lỗi phần cứng hông. E mới mua ngày 13/07/2017 ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể lỗi này có diễn ra thường xuyên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.516582,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.502908,
      "id": "21788606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6,dạo này em cứ cắm tai nghe một lúc thì khi rút ra ko nghe đc loa ngoài chỉ cắm tai nghe vào mới nghe đc, nếu khởi động lại thì loa ngoài lại bthg. Thế là đthoai em bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là một sự cố phần mềm trên máy. Nếu bạn khởi động lại máy và loa đã bình thường thì bạn có thể yên tâm sử dụng lại nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.475985,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik hỏi là sao mik đang chơi liên quân bằng iphone 6 thì tự động màn hình đen lại và thoát ra, vô lại thì cũng như vậy, tình trạng này xảy ra khoảng 2 ngày nay. cho mik biết là đó là lỗi do máy hay do game ạ? và nếu do máy thì có cách khắc phục k ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467937,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị màn hình khoá vuốt không qua máy ảnh đc thì làm sao ạ . Em có khởi động lại thì hết bị nhưng mấy lần khác lại bị nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.464689,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.453705,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382354,
      "id": "26494488",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận Viên hỗ onl ngta hỏi k trả lời toàn k mun chat là nhân Viên tấn cường hỗ trợ onl á",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, em thay mặt nhân viên trên gửi đến chị một lời xin lỗi ạ, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.378484,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.269314,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e mới mua ip6 bản 32 gb nhưng về dùng lúc đầu pin xuống ổn định. đến lúc xuống còn 30% thì tự tắt nguồn. em cắm lại sạc thì báo còn 10% rồi tiếp tục sạc. k hiểu máy bị ảnh hưởng nguồn k.",
      "answer": "@Nguyễn Văn Tài: sao k có phản hồi từ qtv ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.217951,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1908455,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185762,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.181722,
      "id": "24535250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32g ở tgdd, hôm trước máy bị lỗi phần mềm chỉ sáng màn hình trái táo ra chạy lại chương trình rồi mấy hôm nay ngày nào cũng bị như vậy đến chục lần, nhưng bấm nút nguồn và nút home thì lại khởi động lại được, như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột nên bạn thử vào lại Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) 1 lần nữa và sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.171395,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.149817,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134302,
      "id": "27434507",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ở mức 6.9tr lại lên 7.4tr là Sao ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thay đổi giá khoảng vài ngày trước rồi ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu thôi ạ. Anh tham khảo mua giá rẻ online cho ưu đãi nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}